
                      Sí tienes ganas de dos horas de risas y humor,con una historia de amor algo diferente a las pelis románticas,esta es una buena película,muy buena para pasar un rato agusto,y salir con una buena sensación del cine
        
            